[圖海] IZONE 張元英算唔算每個男人心目中既理想型??

1.夠年輕
2.對腳夠長

3.韓台混血 高幾級
4.皮膚又夠白又夠滑
5.連登仔最愛既未開放
6.持續發育中

圖海後補

係衰在隻腳太瘦

對波太撚細
人體比例太差

6.持續發育中
對佢有期望

想同元英寶寶翻雲覆雨。。。

係
仲要又係一個pussy妹 想同佢不停咁交流

好想佢係我身上ROLLING ROLLING

好明顯櫻花妹先係啦下話

冇乜身材

係絲覺得正
不過男人一定係J小櫻花

理想型唔係初戀既感覺咩？初戀邊有人睇身材架

唔係

好樣衰 wor成隻豬咁

樣:75
身:45

元英妹好撚可愛。。。笑起上黎有啲林嘉欣feel 不過佢靚啲

樣同上身都ok，但對腳唔得囉，同sowon差唔多又長又瘦

隔離對腳正啲

唔算因為我覺得佢好樣衰好做作